啱啱4點05分係九龍塘上車位巴打入一入嚟

好波

屌柒個打尖廢老 好型

仲有幫口位叔叔都多謝你

面對啲仆街倚老賣老 真係要出口屌

原諒我太毒唔敢幫拖
下次我見到都會出聲嫁喇

唔洗客氣，只係唔妥啲廢老持老賣老啫
我屌果陣都預左會俾人拍片擺左去，不過唔想再噁忍先至出聲 點知有和應

出現了

真係你？

嗯